## Red Social de Libros
    Red social para compartir, administrar, postear, bloguear e incluso editar libros de cualquier indole. 

## Laravel PHP Framework (Documentación)
    La documentación del framework utilizado puede ser encontrada en [Laravel website](http://laravel.com/docs).